朱智賢偷食嗰個真係典型男人嚟

男人偷食只有0次同無限次
無論個男人係窮 有錢 靚仔 柒頭都好，都一定會偷食
點解唔搵個有錢靚仔玩分分鐘玩完有幾樣名牌袋落袋

呢個整蛋糕叻

個老婆真係好撚慘 俾人搞大個肚無幾耐就離婚 無良心到咁嘅地步

咩蛋糕

好似係心型

他朝君體也相同
個男人仲要襯老婆最要人支持先偷食又離婚

正仆街

賤男快撚啲死

個男人真係賤過羅志祥多多聲
大佬同有左你bb都出去偷食要離婚
有少少良知既人都做唔出。

女人都係

朱智賢好快都會大肚

仲要有得3個月

買架咋喎

落地獄

快啲斷腳死

女人咪一撚樣

東海堂買架

仲要幫襯藍店 要死兩次啦

仲要買兩件 死多三次啦

食緊蛋糕仲未埋牙就唔好阻住人啦

垃圾狗男女

個晚陳完佢就有咗 邊有咁快

又窮又柒個班毒撚叫雞啫
你估個個人都試過攪人條女或者老婆咩

一碌鳩

全天下咁多女唔食 傻架?

同一條女 20次點都悶啦

條女諗住收兵咋嘛

離婚咩依家？

買咋

拉

食得哂咩 兩個蛋糕

奶共藍絲不嬲仆街， 偷食就預咗啦

cctvb仆街都唔係今日既事， 自己老公報港男做tvb就明顯係仆街啦

我唔會同情個大肚婆，自己攞黎

出面咁多手足俾警犬殘害， 佢有心情俾隻tvb藍絲中出，絕對唔係自己人，

唔係自己人既話有咁既下場我好痛快

btw, 依d n線垃圾偽人既是非post記住用不推文

咁快有賤種藍絲負評

本身覺得個大肚婆好慘
但見到你嗰句唔係自己人有咁嘅下場好痛快
又岩喎
我想黑警死全家佢老婆大肚又要唔要死？
俾你説服到 我buy你

食蛋糕又唔係中出內射有咩問題

呢條二打六真係賤到冇人有 老婆大肚仲偷食
少少人性都冇

所以我先留言正視聽

同情敵人有報應根本係戇鳩， 佢地有咁既下場根本係佢地自己攞黎

cctvb既偽人點會係好人

買東海堂cake
呢d仔不了

又嚟呢條癲佬

你隻五毛藍絲又上水

我講既野有咩錯？
你咪講吓你既歪理出黎俾大家聽

做tvb既人點會有良知

x2

你條強姦犯講啲嘢完全無邏輯
成隻毒撚連少少人情世故都唔識

聽講隻朱雞都係偷食，俾帽佢男友戴，你又唔講？

仇男女權閪真係痴線

你話兩個男人偷食就話啫，
一男一女都偷食只係話男性有問題真係痴線

五毛藍絲果然鐘意tvb

祝你隻五毛藍絲全家俾車車死不得好死絕子絕孫

做咩？講完強姦人嘅言論想扮中立？你只係個仇女撚

順手block埋我
咪撚再係連登講埋呢啲歪理教壞細路

唔會俾公屋仔中出

上次隻崇洋梅毒賤閪咪起咗我底飯腳karen單野我有開post屌班廢男喎，唔係中立無咩

你梅毒上腦唔記得？
不過你隻五毛藍絲鐘意含撚搞到梅毒上腦痴線仇男做五毛藍絲就算鳩數啦

收到俾人屌埋？
我阿媽話呢啲3x女人好姣

我唔似你隻全家含撚奶屎眼搞到梅毒上腦既五毛藍絲成日自欺欺人扮睇唔到就當自己係啱

由頭到尾得你班賤種五毛藍絲仇男女權賤閪鐘意自欺欺人亂block人

我一屌tvb你隻賤種五毛藍絲仇男女權賤閪就拿拿聲講廢話轉移視線正仆街

俾cctvb既藍絲偽人中出有報應唔抵可憐都叫歪理？

你班五毛藍絲女權賤閪非常賤
鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面

on9 呢件事嘅角度係用感情角度睇㗎啦
下下用政治嚟講 咁乜都唔使講啦

離婚咩 唔係話原諒咩

你係咪弱撚智 我撚有睇過tvb啲垃圾 你條分化撚死返出去啦屌你老母臭閪

知你班隻五毛藍絲鐘意含撚搞到梅毒上腦痴線仇男做五毛藍絲成日用"我討論政治"

咩感情角度呀？
你梅毒上腦唔識分析？
仆街藍絲會對你好？
你知道佢係仆街藍絲， 佢對你仆街係咪預咗呀

識玩

邊個分化先你梅毒上腦唔記得你自己做過咩，我屌tvb之後你抵毀我先喎

你隻五毛藍絲鐘意含撚搞到梅毒上腦痴線仇男做五毛藍絲講唔掂就老屈啦

咁叫唔叫分化？

你隻五毛藍絲鐘意含撚搞到梅毒上腦痴線仇男做五毛藍絲

on9人地幾時結婚啊？幾時有咗啊？
你條無人要嘅死毒撚緊係乜都唔知㗎啦
咁你老豆老母係藍 咁你又食佢嘅住佢嘅 你有無斬撚死佢地啊？

屌你老母盲撚死返出去啦
成隻垃圾咁係到柒下柒下

大肚婆幾時有咗？
你唔識計數呀？
上年6月到宜家幾多個月

你全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲以為全港所有人都係藍？

我屌tvb俾你屌邊個分化呀
你全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲

梅花語

憤青死撚返出去啦屌你老母

幾年前結婚咁又點？
宜家咪一樣因為有第二個cctvb女偽人介入而離婚啦

更加唔好講cctvb係cctvb已經係好多年既事
不過你全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲係唔理

你全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲慢慢奶cctvb啦

好地地我屌cctvb,
你全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲走黎話我痴線話我強姦
同班支那狗一鳩樣搞搞震點著火但俾人還擊唔夠打就話人有問題

你全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲唔係問人幾時有咗咩？

計好數未？

8個啦屌

樓主俾人屌到上熱門

佢出哂名強姦犯垃圾憤青嚟

完全正確

咁又唔一定喎 現實中係勁多女仔出去偷食

又係你隻藍絲仇女狗呀
上次仲未柒夠呀
話可以射精落隻手到同人握手
大波警閪你都啱

你全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲
祝你全家俾車車死

唔信愛情了

係你隻全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲話柒啫

一句陳述句係你班全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲話柒啫

因為藍屍就係冇良知

你全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲真係好似如鑊至寶咬住唔放

不過是但啦，你全家都好快不得好死有報應

同你全家就快冚家剷既五毛藍絲嘈贏都無意思

羅志祥都係奶支

所以根本唔洗可憐班女
食花生就夠

班賤種仆街係因為佢地奶支佢地係藍絲

不過有班全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲先話關性別事

你隻執行長全家都就快不得好死

btw, 麻煩你順便將上面句野整埋圖提醒大家我講過你全家好快不得好死

睇你嬲撚到
仇女狗今日攞左小禮物未呀
未攞既話幾時告你公司性別歧視呀
垃圾仇女狗

黎太未話要離婚

有咩嬲啫

你隻全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲就快百病纏身不得好死
咪又你繼續講，都唔係講得好多次

藍絲賤雞不嬲低賤啦
搞到咁樣都唔離婚
好似有新聞個男申請緊離婚喎
時間到都係要離啦

記住cap圖係你臨死前回帶多幾次提醒大家我話過你隻全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲就快百病纏身不得好死

都叫你記住cap圖係你臨死前回帶多幾次提醒大家我話過你隻全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲全家就快百病纏身不得好死

你驚呀？

呢單野野，男既老婆大肚谷精上腦，女既應該未食過有肌肉，個個謝東撚同咩餐廳老闆估計都係一般野。

幫你澄清翻

都叫你記住cap圖係你臨死前回帶多幾次提醒大家我話過你隻全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲全家就快百病纏身不得好死

你驚到唔敢cap呀？
乜你咁驚我話你隻全家鐘意含撚奶屎眼搞到梅毒上腦上面痴線仇男五毛藍絲全家就快百病纏身不得好死係事實？
但你驚都係無用喎， 事實就係事實

不過我希望到咗果日你可以上黎開post分享感受

本身係熱門post我先會見到先入黎

屌你老母，女人偷食就唔係0次同無限次？

利申: 0次的男人，好愛我女朋友，雖然佢成日覺得我好多女